機場已經有嘉年華feel ......

我知你地想有啲背景音樂
但打鼓果個真係令到成個A區好似嘉年華咁

有冇d 嚴肅少少嘅音樂
無就不如唔好打

上次公務員佢地都係到
好灰心
仲遮住左人地講野

建議喜歡COSPLAY 的可以去機場舉牌, 一來可以遮樣, 二來如譚文豪說可以吸收遊客打卡, 兄弟爬山, 各有各做

救命
可唔可以唔好太過鬆懈同玩得太開心
再嘉年華會變雨革2.0
真係唔可以再輸
諗下 仲有班手足受緊苦架

體諒下和理非

各有各做，我覺得冇咩問題，佢哋做到向國際宣傳，我都唔多理佢哋用咩形式

無所謂， 機場無必要勇武

唔明有咩問題

不嬲講緊 happy welcoming foreigners

機場有無地方搞放映會?

屌有咩問題呀 唔通集會都周圍屌鳩人咩 全世界和平集會都係咁架啦

機場對住d遊客唔通喊打喊殺咩

上次有

和理非係咁
將就下

其實做緊

果度食清湯

星期日深水埗食大辣

有
放緊

係機場係咁架啦 唔係你想點?

快樂抗爭

政府不斷話示威者暴力既同時，用禮貌同歡樂向遊客宣傳訊息，歡迎佢地，我覺得無問題，仲可以證明示威者唔係政府口中的暴徒

太膠了 小心失去緊張感

關樓主撚事咩冷氣軍師

有咩問題????

你估你自己係大台？唔比開嘉年華？

咁之前班烏克蘭人係獨立廣場都係咁架啦~
放鬆啲啦兄弟~
狗狗係機場又做唔到啲咩

機場係最面向國際既地方，咁樣正正顯示示威者正面既一面比外媒睇，有咩問題

咁快又唔記得日本社運點解失敗
點解輕鬆少少又唔得
大家有玩到唔記得要做乜
防人之心不可無 而我相信大家出得嚟都識得判斷
成日話人未出過嚟 當年飯民左膠點點點
同老屎忽不斷講自己食鹽多過你食米有乜分別

打鼓有乜問題
嗌口號又可以跟住鼓聲既flow嗌
幾好啊幾有氣勢

其實日日都打仗, 唔比人唞下會迫死人。

大佬啊，俾大家放鬆下啦
像筋拉太長都會斷啦

冇問題丫! 唔係垃圾 media 講唧暴徒囉

和理非見到勇武扔氣油彈都未割
今日機場播下歌已經幾個post屌

唔覺有咩問題
各有各做

喺囉，各有各做

和理非就由佢啦 同路人

播do you hear people sing 都好啊

一條橡筋長期拉到行一行會好易斷

利申: 有去發夢, 但覺得民主既光譜就應該闊啲, 唔係咁單一

保持警惕既心
到情況太過火先嚴番啦
依家放鬆小小係ok

搵人播呢首囉

咪再唱今天我啦屌，14年仲聽唔夠？

機場係應該嘉年華，你做到既話機場日日嘉年華我都無所謂

各自努力
佢地包容到勇武既升級
我地都包容下佢地既方式

吓 我覺得咁令士氣都幾好啊
大家都好落力派傳單做文宣

岩
好理解點解啲人咁討厭嘉年華式
但和理非式集會 仲要機場對外國客
將就下

其實輕鬆一兩日有咩問題

我相信自己人有分寸

我明白抗爭有時好辛苦，你搞嘉年華唔緊要，記住玩完開心完嚴肅啲應對返抗爭嘅野就得架啦，唔好將呢種快樂抗爭帶埋出黎

打鼓其實應該係要去勇武前線

有咩問題

機場集會同遊行示威係可以分開 共同進行 唔洗爭 一齊做 兄弟爬山 各自努力

咁對住外國人，唔通好傷心咩，咁死氣沉沉人地更加唔會問你野.....

反而自己人既遊行要嚴肅dd

上哂國際頭條啦
勁到爆

和理非本身無問題，但玩膠就好危險⚠️

唔緊要 一次半次
如果真係太大聲或者太輕鬆 可能提提佢地
唔好嬲 聽日大埔再接力

大罷工 7區集會 多區遊擊 一星期都未過
抖下都得掛
香港人嘅戰鬥力已經高到你唔信
啲人坐係機場冇嘢做 由得佢地輕鬆下
始終落場都係正坐 做咩都無謂計較啦

係機場應該俾人知道示威者唔係暴徒

你唔係諗著人地坐咁耐飛機一落機聽你五大訴求呀

得罪講句，正常人一落機都即刻狗衝酒店真係唔好怪佢哋

"Do You Hear The People Sing"咪得

呢句真
明明話各有各做，真係無必要貶低其他人嘅抗爭方法
無必要迫到老幼無佢地發聲嘅渠道

抗爭手法各有不同
條條大路通羅馬
最重要係互相支持

咁唔係可以點呀？ 唔係一定要衝嘅，人哋都有俾文宣遊客同返港人士睇。和理非唔一定係左膠，不分化好嘛

個個兇神惡煞會嚇親遊客
遊客唔係敵人，開心啲冇咩問題

一見到似係中國人就話

親，民主是個好東西

掃紅包啦喂

機場呢個氣氛先最好
對香港零認識嘅外國人要呢個氣氛先吸引到佢哋睇文宣
特別係好似日本人呢啲對政治冷感嘅民族
唔係呢個氣氛好易嚇親佢哋
喺其他區堅持我哋嘅做法就得

對機場對外，留俾文宣

今次機場主要目的係宣傳
拉支持者
要同全世界講示威者唔係暴徒 有理念
和平啲歡樂有咩問題？
你話之後次次遊行都係咁就話姐

國際宣傳，對像都唔係我地

樓主搞分化。
兄弟爬山呀

我企係度3個鐘都冇唱過喎

唔好成日講和理非係咁係咁 入得機場 和理非就係要用嘅手段 你要宣傳呀嘛 乜都第一句就標籤咗先 適當時候做適當嘅事啦 唔通個個死老豆咁樣咩

和理飛係做呢啲㗎啦

搞連龍牆啦

一日半日，間著咁轉個氣氛都好嘅

唔好分化啦，大家兩兄弟
和理非輕鬆下有咩問題？
唔好因為雨傘既失敗，就怪罪和理非
和理非同勇武同樣重要，無分大小

靜坐口號都可以嚴肅

冷靜 和理非環節 信大家 唔該 反對大台糾察隊就得

唔覺得有咩問題 唔好分化

大家唔好分化，我係現場，個個都好落力做宣傳，冇問題！！！

各有各做 不分化
要令到遊客發生咩事之餘又唔可以比人第一印象咁差
鬼佬呢種最受落

唔好諗住分化我地
所有手足做乜都唔割

和理非同膠係兩回事
小心膠化

例子：當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同

要播都播shall we talk 香港人版啦

至少6點到而家冇唱過，想問你係唔係現場？

未打邊爐 應該ok

我諗大家真係要清楚知道, 今次輸左唔會有下次
中共只會越黎越過分,新疆就係好好既例子

人地嚟旅行
你勁嚴肅咁企喺度控訴社會
人地邊有心情理你

其實我覺得成個和你飛已經失敗，完全無人講，無電視正播，最多記者提到嘅新聞就係示威者打落機人士🤷‍♂️
成個活動只係班人坐喺機場，乜都做唔到，無回響！政府同AA根本唔當一回事，可能平時出入旅客仲多過今日和你飛人數！
反觀黃大仙可能仲比到壓力政府！

唔唱歌都係鳩坐姐...

打鼓先有士氣喎師兄

點解失敗想學野

唔同形式既和理非都要做
同時都要試下唔好當尼個post係分化
或者係善意嘅提醒？

建議可以整個projector 比人睇
可以吸引到眼球

咪分化啦屌

要好好記住雨革既失敗

機場唔整d gimmick邊有旅行睇

呢個場合嘉年華都 ok
覺得個鼓同Laser都幾好

都辛苦左 咁耐
輕鬆少少

展現 親切的態度卑遊客

各有各做啦

又有呢d左膠阻撚住晒

有咩問題不如現場講

有人需要割蓆嗎？

又係個班左膠 屌你老母 ！
全部梁穎禮啲師弟

去B接機區睇下啦
見咩人落機就用咩語言
廣東話英文國語口號都有
個個都幾撚落力做文宣

機場係要咁搞喎

嘉年華就會減低/少之後勇武嘅岀現咩講明和理非架啦

想當初教徒唱詩大家都識話各有各做
點解今日特別多post屌和理非唱歌同嘉年華！？
好難相信唔係想分化

和理非係歡樂抗爭吖嘛

兄弟爬山，各自努力。。

和平集會喎

太空館又屌，炒下場又屌
西口西面咁，邊有人想過來了解一下

後生仔原本放暑假要開開心心，更何況目的無變，有咩問題？

推

今日有個姐姐同我一齊叫唱今天我位uncle唔好唱今天我
利申 有叫佢唱do u hear the ppl sing

樓主喺屋企？

和理非就待和理非做
呢3日 結果係點 就到時再講

和理非回合有咩問題

不嬲講緊萬人接機

有咩問題

係咪咁款？

播下歌都唔俾

咁多人被拉被告受傷
一見到條玩具恐龍就嬲
依家唔係開派對
快樂抗爭我屌你地班仆街呀

如果一次過有好多人借用機場廁所爆石會點??

你咁不滿點解唔去現場同佢地講？冷氣軍師

急！離港層K 有大量大陸人維權中，需要記者 黑衣人支援

向國際宣傳，可以輕鬆少少，外國人都會易接受d

各有各做
各自努力
不分化
不割席

就係咁

不合作運動 - 成功方程式

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

落現場講啦

機場嘅目的係文宣啊 大家不要自high

依個推

對住遊容我覺得ok喎，對住啲狗唱今天我就話姐

和理非既回合, 各有各做, 唔影响大局既無必要批評

相向 機場佢難搵位入
我地又無令到人上唔到機 / 係機場走唔到
同佔路 對付警察既性質根本唔同
做多個路線 好過單一路線

重覆呢個point 好撚重要
唔可以膠化成咁 認真 嚴肅啲
唔係又有話比人插啦 自己人都想插既話
對家真係大大力笑鳩我地馬騮戲

唔明有咩好屌
今日三區開花
無大台你鍾意邊區就邊區

你對住嘅又唔係政府同狗
對住遊客姐
有咩所謂

不推文回覆

機場就無所謂啦

勁多嘢食 ，同平時長期繃緊作戰個狀態好唔同，
講真我都放鬆咗 ，平時食唔落嘢 ，今日勁唔客氣但聽日就歸位啦各位 唔可以長期咁就真嘅
唔好推on9 post就更加真

你地想喺機場做咩
真正全世界望住你地喺度做咩 你地試下衝 一人一部手機直播可能會全世界同步直播
如果全世界一齊標籤左呢個運動係暴動會傷及無辜你地真係係咁先

各有各做，不割

兄弟上山，各自努力
放鬆一下都係好事
聽日可唔可以嚴肅返啲呢?
宜家嘅香港情況，未值得開心住

無大台 各有各做
又開post批鬥

遊客唔會理你有幾多人比人拉 幾多人死
當係比一個歡迎會比佢地好過一落機就死老母對住佢

所以要大搞黃大仙

係有啲膠
叫唯唯好膠，仲要叫咁多次，外國人經過都唔知你叫乜
又未係好嚴重，你話拎埋乒乓波枱出黎打就話啫

依個時勢唔好分化啦，
大家都可以檢討，但點都會支持，一分化就輸硬，唔好中計

各有各做法
TRY

嘉年華會玩一晚就夠 唔好又左膠衰收尾

輕鬆時輕鬆, 認真時認真就得啦
相信手足

適當時候做適當既事有好難明咩？
落場唔好玩膠
機場文宣玩下輕鬆下易入口有咩問題

唱歌阻到啲咩？
各有各做，以前佢地搞大台搞階段勝利先係左膠
唱下歌只係和理非手段，完全無問題

其實係到打字既 究竟有無係現場 。打鼓為左可以集中d叫口號姐大佬。現場個個人都分工 有d派宣單,有d 係到接人機, 有d整連儂人
有人用laser fing 黎fing 去 d人都叫唔好拉。
免得模糊焦點。
係咁話人地似嘉年華做咩姐。

和理非對於中立的人係有效得多架
各有各做

打乒乓波個班 咪又係同一班人

當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同。

我特登過埋去A區睇
打鼓既都係跟番節奏去配合, 都無乜野
一樣有國語英文
不過可能可以學下B區
叫多啲英文口號
stand with Hong Kong
fight for freendom

我同樣認為
「兄弟爬山、各自努力」
唔喺下下都要勇武
亦唔喺下下都和理非
合適嘅時間要打出合適嘅牌
我哋要「不分化、不割席」

機場和理非都要有和理非嘅行動升級
呢個政府縮到你唔信

開心唔緊要 不過唔洗再嗌唯唯嗌翻啲遊客明白嘅野

都似樣少少 嚴肅啲 靜坐下 似翻個Protest樣 比人睇吖
唱乜鳩野歌 嘉年華je 賓賓咩

講明機場和理非
氣氛和諧歡樂啲，大眾同外國人就會分到示威者並唔係好似cctvb 同官謀描述既咁

總之唔好打邊爐、玩乒乓球就唔割啦
唱歌同叫口號最好用英文啦

唔係政府依家唔理就代表無用
捉棋都唔係一步將軍
抗爭既氣氛都要be water

只要唔好將嘉年華氣氛帶出抗爭就可以

用輕鬆氣氛歡迎遊客同吸引佢地留意都好

兄弟爬山，各有各做。

小弟諗左啲set deadline嘅新思路
唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

Wei wei

我印象中第一次見佢地係民陣愛丁堡集會 已經覺得好煩又太歡樂又搞到聽唔到人講野 好想走去屌 但係佢地又好有心屌唔講

咁點呀你想?

有咩問題，係機場又唔係咩前線，嘉年華咪嘉年華囉，反正只要啲旅客受落就得

如果你係遊客唔知乜事 一落機有班人好嚴肅 靜坐 你會有乜感覺
對住唔識呢件事既人 要平易近人小小 人地先會容易過黎了解你

其實暫時問題不大，不過換歌啦，用翻singing the song of angry man仲好。
你可以一邊和理非，另一邊勇武

我行左幾圈覺得唔知幾正面
幾撚多文宣，張張唔同
好多都好精美
氣氛又好好，眼見都幾多鬼佬影野

有和理非覺得勇武過咗
有勇武覺得和理非太歡樂
我地係一體，所以

各有各做
互相包容

三毛咪撚分化啦
明明現場又多poster又多人肉文宣行黎行去
大家又嗌英文口號 亦都有外國人睇
氣氛不知幾好

55冇返幾個精神病都唔好話出黎抗爭過

明既
但呢種氣氛對文宣應該係有幫助

各有各做啦

又話唔割 咁勇武都唔好割和理非先得架...

不如改下香港人加油呢句！
改做「爭取自由，香港加油！」會唔會好d?

各有各做 切忌分化！！

和平時和平，升級時升級！不割蓆，不分化，不篤灰！

人地外國都係咁 你第一句 真係唔明有咩問題

just relax

搞個放映會好過啦

和理非將就下

大台不了
散水失敗論不了
今天我都不了

其實感覺唔差。我岩岩落機，見到好多巴打絲打向到歡迎大家，如果我係外國人，我唔會覺得呢班係暴徒。

一嚟和你飛係同外界宣傳為主，睇唔出嚴肅嘅必要，二嚟太嚴肅你想變到法輪功噉？

重溫日本民運失敗

樓主都好潔癖下

呢2個月已經好難頂 輕鬆下 我覺得ok既 不過唔好太過份

都無必要搞嘉年華啦
14年就係左膠玩膠化先死

長期扯得太緊既橡筋係會斷

都係話俾國際聽發生咩事姐
唔通黑面派傳單又好咩...

兄弟爬山
不分化不割蓆

呢兩個月都好繃緊下，你就當俾人放鬆下啦

有個提議：
和你飛活動 可以整番個打卡booth ?

期間限定 和你飛 反送中

可以比到港旅客打卡擺上fb
間接宣傳香港抗爭活動？

其實我唔明
你又叫和理非唔好割勇武䉀，就算放火丶核彈都唔割
但和理非唱吓歌又比你屌

有冇雙重標準咗啲
大家尊重大家方式唔好咩
一定要好似苦行僧咁每次出嚟西口西面？

正想講
屌 和理非肯出黎仲想點
你話知佢地跳脫衣舞

無錯 切勿膠化
呢家未係輕鬆既時候 尤其大陸個邊已經講到明插手
即係對家升級 我地反而變相鬆懈
對 對奕黎講 只能說十分危險 好易擊潰

對住遊客西口西面你估有冇人接你啲文宣

咪係, 樓主咪又係分化撚
話到明唔割席, 各自努力
而家想叫勇武去同和理非割席?

咁你想佢地點呀？係咪全部上gear呀？和理非咪有和理非做囉

有時有係嘉年華其實都唔係壞事
最近心情好崩潰嘅我
見到尖沙咀個晚大家都好開心
自己都開心埋一份
雖然開心情緒維持唔耐
但 都好過無

啱啱落機 大家好正！氣氛好好！唔會好嘉年華feel
民主是個好東西

其實班無論節奏、音色、鼓手時狀態都
完全唔適合在任何抗爭戰線
一起鼓就令到氣氛好閒懶

如果下次在場
不妨一齊善意勸籲佢停止

左膠真係人民公敵2.0

機場集會和平係絕對正確，大家屈左兩個月，只係比幾個鐘宣洩下姐。
最緊要係唔好忘記義士！

#香港需要你#世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#五大訴求

和理非主場 唔緊要啦 日日刀叉 鐵人都死啦

又攪分化？又開始想和理非屌勇武，勇武又屌和理非？好野！又失敗！

接機有好多人叫口號，英文嘅有“Free Hong Kong” “Democracy now” “Stand with Hong Kong”、國語嘅有「香港警察，知法犯法」、粵語有「光復香港時代革命」；而通道兩旁有海量多國語言嘅文宣，圖文並茂講緊香港嘅現況、我地嘅訴求；又有好多手足企喺到派單張，仲有人喺到講日文；又有人喺到放映。今日好多外國遊客接單張、停低睇咩事、同手足傾計，我直頭覺得今日嘅效果比上次和理飛仲大，而老實我留左兩個幾鐘都聽唔到人高歌，聽得最多就係口號。

無人話要嘉年華，但係認真唔等於要全世界苦口苦面，一句聲都唔出，有笑聲/輕鬆一下唔等於唔認真，笑完大家都無忘記今日點解要出嚟。

咪係囉
到而家人哋都仲肯出嚟，冇嫌你放火，仲想點
和理非集會不嬲都係唱歌㗎啦

唔係個個人嗌「光復香港，時代革命」就可以回血
尤其係老一輩，人哋八九年民運一百萬人上街都係唱歌啦

冇理由我哋就要和理非體諒勇武
另一方面我哋就嫌和理非太左膠

咁外國係機場集會 好嚴肅 靜坐 最後個結果係乜？
係咪一定跟外國就得先
係機場集會 對像唔係自己人 係外國人遊客
對唔同既對像 就用唔同手法
呢個係我對be water既理解

坐成日，唱吓歌可以凝聚更好的能量

又想逼人做苦行僧

通常暴風雨既前夕都係⋯

唔係分化 只係提醒 各位手足要加倍小心 警惕
黎緊幾次 真係要份外小心 我覺得情況同形勢開始唔同左
（尤其對面既政策｛包括明、暗｝）

大佬啊
你都唔想有班西口西面既人接你機掛
要對外宣揚示威者係好nice既
等政府無得鳩屌示威者阻人搭飛機唔好咩
做人都要講下包裝啦

喺now睇就覺得我地班ching真係好高質，香港人，加油

yes, 雨傘失敗只係因為雨傘係大家學習抗爭嘅過程
唔係因為和理非
唔係因為勇武
係因為當年未學識合作

warm energy給遊客好印象，等佢地傳反老家香港示威者系和平架

痴撚線
人地開心下都要屌

和理非係咁架啦 有咩好鬧

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

咁你想喺機場幾勇武？

雨革2.0 soon ... DLLM

屌有咩問題

戰鼓有咩問題？
我發覺d五毛真係無孔不入......
大家記住團結

相信群眾。樓主應該無去架喇。我地挨左兩個月，再係咁會痴線。唔好將運動變成苦行。不要變成日本學運既下場

嘉你老母 各有各做
不割席 不篤灰

負皮+1

其實我唔明乳鴿有乜問題？
當年都冇試過，冇人知道個結果會係咁
否則當初929都唔會咁多人湧上街啦

冇人話過抗爭一定會贏

過去嘅失敗咪檢討反省囉
冇必要下下攞出嚟鞭屍
況且乳鴿係好好幫香港人上左堂啟蒙課
無雨革就無今日時革啦

唔洗理佢啦 巴打

又黎呢d論調，睇唔睇到人地講咩，
公務員集會，想講2句嘢，俾你地阻住。

你唱完歌就想散band，同以前階段勝利分別又係邊?

講撚左香港豬一定好快變party 抗爭
算啦 唔值得為廢中抗爭

不過大家都為件事，不分化，不割席

開嘉年華都唔割
最緊要遊客受落，#AntiELAB呢個訊息傳千里

又話各有各做，人地都講到明和你飛和理非

咁機場唔通衝咩，實彈射擊架。

唔通你想係機場勇武咩

氣氛相當好

佢又做唔到乜，你又唔得。未大家鳩坐囉。機場目的係引國際關注

Come on,be open minded
唔好比咁多框框住自己
要框都係框對家嘛

唔好分得咁細，今日係機場入面同前幾日罷工出生入死既手足 好大部分都係同一班人！ 我識兩個朋友都係。

我地知道咩時候要做乜野！
咩時候玩咩招！

咁多人支持
睇黎呢場運動兩個月內會收皮

和理非唔割勇武
勇武唔割和理非

你忍到林奠條仆街官鄉黑勾結, 忍唔到和理非?

屌你啦 你出d po全部負面

其實還好，打鼓同嗌加油都係短時間

拍掌同嗌香港人加油應該係啲旅客/回港港人畀反應先會做

其他時間都有用英文/國語嗌口號

兄弟 唔好咁執著
兄弟爬山 唔同地方 有唔同玩法
唔係下下衝到盡嘅

聽日後日又會到另一種光景
其實好好享受下 release 下 再衝 咪重好

小心帶風向。分化味濃

呢個po十級風力

想大家思考下一條問題

印依封信比啲大陸人，啲用字好易入口，不過要諗啲小便宜，例如印埋香港地鐵圖係面

我喺日本機場既NHK WORLD台到見到有報喎，巴打你係咪太睇少機場集會既影響力...

利申: 而家喺羽田準備飛緊返黎

係機場派，等佢地知多啲香港發生緊咩事

借位
[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

無！我睇到嘅係個個好落力派傳單 好落力捉住啲遊客傾計！樓主有無係現場？

是但啦唔通打咩係機場

你太睇小文宣既威力啦

各有各做啦

各有各做

正正係呢啲出其不意嘅模式先可以擾亂對家
你以為我嘢嘢都衝咩？
我今日鍾意唱吓歌啊！搭我吖笨

日本社運有個問題係佢地本來有民主選舉，係世代同社會問題，日本主流係求不變。我地係面對一個流民政府同北京極權，有黑警同黑道打手。對手根本唔同。

不割蓆、不分化、不篤灰

你要外國人同情你
但你又搞到開PARTY咁開心, 姐係香港其實都唔係咁差姐
我係外國勢力見到都覺得唔需要幫香港啦屌

左膠正正就係“打著別人旗號”嘅表表者
我哋做乜嘢都話咁樣唔好點解唔試下低一級先
前排前線俾人斬就失蹤
到前線還拖就走去救對家
14年例子更加多的是
不停玩膠化直接玩死成個運動
口講就直支持實質就做乜都反對
和理非唔衝上最前都有份喺後面幫手做好多嘢
班左膠真係完完全全拖後腳
唔好話咩兄弟爬山不分化不割席
屌佢哋都唔撚係爬緊同一座山

旨意和理非搞一百年都無撚用啦
今次運動咪又係靠我地勇武派血拼出嚟
前人種樹,後人乘涼
我屌

機場對遊客，做文宣
嘉年華反而吸引多啲人注意 未必唔好嘅

但係機場版圖限定

大家其實係咪搞撚錯各有各做既意思
和理非同勇武係各有各做
但係和理非應該同勇武係一個大家都有得各有各做既地方各有各做 例如100萬 200萬遊行嗰類
但機場真係淨係得嘉年華喎

P牌狗無資格出聲

唔好屌和理非
和理非今次無割前線
仲幫好大忙喺後場做好多
要屌就屌班左膠

打鼓真係好煩！次次遊行見到佢地都要避開。大熱天時仲要聽D鼓聲，聽到心都煩晒！

認真今日機場唱歌根本無阻到示威
有人可以同旅客講解現況
有人叫中英口號
有人舉banner

好歡樂 但咁先吸引到外人埋來聽下發生咩事

部份人見到唱歌就好敏感
咁同左膠見到掟磚就扯火有咩分別

有冇人同意

支持放映會
各有各做
同埋機場一路都講緊和理非

機場以外大家咪繼續遍地開花

對北方文宣

進退有時
多元抗爭
最緊要係堅持（唔想咁講，但係真係有機會搞好耐）

唔反對你開PARTY搞和里非
但最好就唔好比外國勢力記者影到啦
到底你係想向外國勢力求救, 還是要外國勢力覺得香港仲有自由可以輕輕鬆鬆咁玩

sorry 撳錯咗負評

再加埋見到啲人咁和平，等佢地對平時睇既新聞質疑，一傳十，十傳百

我地喺前線挨刀挨彈打生打死
你地喺後面打鼓嘉年華今天我

烏克蘭咁慘我地香港人有冇去幫先？
開心都係做下樣
話比外國人知就算香港人幾唔開心都好
我地都會用開心一面迎接你
點解
我愛香港
Welcome to Hong Kong
就係咁簡單

兩條戰線黎...大家都想件事好

去得現場嘅都係肯花時間同心機精神體力嘅支持者， 喺機場冇必要勇武， 換另一種方式去爭取國際遊客支持， 都可以理解

咁今日係機場就係向外國人講警察嘅暴行
輕鬆feel都係吸引d遊客

唔通要個個禮拜都chur到盡咩，比班手足抖下啦，呢幾個禮拜個個心情都好沉重

其實外國人邊有咁多心機你我地做緊咩

咁嚴肅反而令遊客驚

總之無大台乜都得，唱今天我又好，唱do you hear people sing 又好，各有各做

成班友喊住咁叫FREE HONG KONG
會嚇到班旅客?

剛剛機鐵走 基本上個個外國人都手拎張leaflet 睇

只係根據情況用唔同手段
唔通你當d遊客係警察？

影到都無問題 好事
証明我地只係和平 快樂抗爭者
所有暴力事件都係警察引起

外國好多報紙都有報

兄弟爬山
各自努力
不分化不割蓆
係機場都冇狗，更係和平集會比人了解

第一，講到明「和你飛」和理非，用咩勇武個標準去judge 人呢？

第二，機場集會嘅目標係引起外國人關注，向佢哋解釋香港狀況，根本就唔需要勇武，今日只係根據場合做適當嘅事。

第三，我喺機場stay 咗四個鐘，氣氛比街頭輕鬆，但又唔覺似嘉年華，大家都好清楚自己嚟嘅目的同崗位，有人派文宣，有人播黑警片，有人叫口號，口號仲能夠針對不同國藉人士。

係咪要個個一齊喺機場喊足全日？
再講機場好多人都係好認真咁向旅客解釋發生緊咩事，有咩update，唔只喺到嘉年華

日日都要食飯
唔可能日日食大辣

屌樓主呢啲咪鬼囉，各有各做啊

唔係下下起曬鋼先得，軟硬都施有咩問題

各有各做其實冇問題

發夢企係隔離 d 鼓嘅beat係配合我地口號去變化

兄弟爬山

士氣啫

分化你就叻
係咪要full gear係機場衝，你先安樂
點解要局限人地抗爭既方式？
我支持佢地，因為佢地係機場為香港努力，而唔係好似你咁

可以當係一個大型宣傳活動

又分化

或者咁諗，呢個係散播種子嘅行動？

冇人知呢班外國人會點做，可能聽完睇完就算，但亦都有可能勾起到佢哋嘅好奇心，繼而去留意香港嘅事，再同身邊嘅人講

唔理咩活動都好，只要大家心態上都要be water:
既可以歡樂抗爭當休息，但過後都要保持返警覺性，
笑完對家on9，千祈唔好輕敵，有機會係故意on9，引人轉focus

互勉

負皮嘅冷氣軍師有冇親身比較A區同B區
A區成班手足叫口號叫到聲都沙曬
fright for freedom, stay with hong kong
個鼓聲一下就蓋過曬, 仲打到好似新年舞獅咁
你話佢有權利用佢想表達嘅方法
咁有冇人照顧果啲叫到聲沙嘅手足
停一停鼓聲, 比其他人用口號表達係咪唔得?
冷氣軍師淨係識講原則原則
有冇因應現場情況改變下?

唔係話唔比佢打鼓
但其他手足叫到聲沙
一個鼓聲蓋過曬
其他人可以點?
同佢鬥大聲?
停一停鼓聲比其他手足叫口號係咪就侵犯左佢打鼓嘅權利?

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

下下和理非就要人苦行咁款 都係另一種左膠

好多手足為左蓋過返個鼓聲
叫口號叫到聲都沙曬......
你一句各有各做
就講到好似唔比佢打鼓就係左膠......

有個阿叔周圍屌人玩laser
旗手舉下警告旗都屌
以為自己糾察定點？
又想雨革2.0？
佢而家擺到明割席
又話各有各做？

不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做

真係齋坐咩大佬

當年雨革得一個場
你連唯一一個場都攞嚟玩膠 梗輸啦
今次遍地開花
係其中一個點俾大家輕鬆下係好事
雖然我都覺始終國難當前 應該做多dd
Eg 放映會 向遊客解釋發生咩事 為5位死士默哀 彈頭展覽 成個反送中時序表展覽...
利申 聽日會同幾個朋友著手做上面某幾件事 希望多d人參與
兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

同意, 今日已經有好多文宣進場

真係佢

兄弟爬山，各有各做
不篤灰，不指責，不分化，不割

日日都精神緊張咪整到越嚟越少人參予
長期抗爭要唔都招式

巴打好有fact check 精神
respect

同意
唔係話唔比佢打鼓
但唔知點解佢嘅音律係完全唔適合其他人嗌口號個氣氛
完全錯曬 聽過嘅就知

推到現場見到呢個post

其實我唔係唔比佢打鼓
係佢長時間打鼓
蓋過曬叫口號嘅聲
其他巴打嗌得好辛苦
而且佢個旋律真係.....

手足 個氣氛的確係唔嚴肅
企喺接機大堂
望住咩人嚟緊再叫返相應口號
叫足咁多個鐘 唔係輕鬆架

有個自稱做IT但成隻黑警樣嘅阿叔話俾人打，咩事？

現場太多人
反而鼓聲有beat
我哋口號叫得好齊啵
同埋佢個鼓聲係跟住唔同口號有唔同beat

各有各做
建議唔好推呢個post喇

有 今日都有

日本抗爭輸
其中一點就係有派人太嚴苛
一定要苦行方式抗爭
最後失去民心

我認真想問下，如果可以，不如唔好喺機場玩鐳射筆？真係好易射親人。

認真，時序文宣我覺得好緊要

同埋文宣都有法輪功感覺 其實遊客同港豬對於現況都係一知半解甚至唔知，就算知都唔太關心，所以同佢地講我地嘅訴求意義不大...反而應該講下點樣切身關佢地事例如去街會無啦啦比啲狗拉